黑警叫大量救護車, 為嘅係叫外賣開飯

班黑警餓撚咗成日一定好肚餓
而外賣仔又唔肯送入去, 或者想送都送唔到入去
於是唯有扮有人需要救援, 等救護員可以送外賣畀佢地開飯
黑警可恥, 濫用緊急救援資源

哈哈哈

我哋就覺得好好笑，但啲廢佬同中游選民係信到十足
唔玩膠post喇做文宣啦

黑警可恥, 濫用救護服務

等傳媒出返正確報導, LIKE+SHARE+洗警犬FB PAGE皮啦